記住一樣野，永遠唔會同恐怖分子談判

你拆開黎賣其實即係袋住先，唔好被人騎劫。

尤其是會突然多左好多苦口婆心既間諜，不斷咁叫你一人讓一步，有乜乜後果之類。

拒絕袋住先，唔好重複犯錯。

依家咁其實敵人係想幫你地制造一個大台！

當有人出黎代表談判既時候，敵人一定會騎劫你地，強扣帽子

五大訴求 缺一不可

同意

push

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

唔做代表同政府傾條件
唔做代表同黑警傾條件

關於被自殺，大家有無發現有共通點

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

被大台

總會有人意志力弱啲，唔緊要 返黎手足既懷抱吧

記住唔會代表人亦唔會被代表

唔好妥協呀

曹操起兵勤王, 然後挾天子以令諸侯
所謂「外援手足」, 正正係想做曹操

我未見過美軍登陸諾曼第, 反攻納粹德軍
然後法國全境光復, 轉個頭話要共管「法國」咁痴撚線

係左膠先至做得出
佢地搶奪佔領學聯會址8樓, 聲稱「自治」
今日衝去中大防線, 聲稱「共管」
素有前科, 不知所謂

呢種人最鐘意就係爭取自己既一份光環，

我唔評論有呢種私心是否人之本性，

但係要收割請贏左先收割你想要既光環，唔需要咁心急